微博熱搜第一：亂港分子向支那大使館求助

小粉紅嬲到呢

BTW 大家Twitter做咗任務未

香港人=亂港

果然香港係受到新疆式嘅對待
新疆=恐怖分子

滯留秘魯果堆係藍絲就笑死

支那打飛機大法

原來可以咁樣幫還押手足

佢話揸bno啲人姐
唔該揸bno咪撚求助中國大使館啦 問英國咪得啦
蘋果報嗰條友用bno仲問支那

支那人真係一味靠屈

香港人default=黃絲

根本上支那人心𥚃就唔當香港人係一份子。
佢要地唔要人。

主權移交搵笨7

可以令佢地咁諗其實都幾成功

你爹就是你爹
不服來辯

bno唔係上咗英國機喇咩？
琴日睇新聞

我睇台灣新聞話台灣人同日本人坐飛機由 Peru 去美國
請問在 Peru 的香港人可唔可以同台灣人一齊坐飛機?

嗰條友比人中共洗咗腦
出到去仲搵中國大使館幫

真係，一面講同胞、一家人、大家都是中國人
呢啲狗屎垃圾，一面就陰啲陰啲想啲支那人憎香港人
根本就想要地唔要人

現實係香港人用bno走

被困秘魯靠BNO登英國包機 最少8名滯留港人或已成功上機 #LINETODAY

琴日睇到呢個

Yes 以後全部香港人都係亂港分子

成日覺得支那仔好撚慘，泱泱大國堂堂五千年文明嘅民族，要靠fake news貶低其他國家呃自己去獲取微不足道嘅虛榮感。不過可憐人必有可恨之處，全國全黨仆街陷家剷啦屌。我有生之年都會繼續反共反支架啦。

支那又fake news

恭喜香港人已經同美日台並列

On9
支那人就話係政府奴隸啫
你估香港人同你一樣咩
市民冇交稅嘅咩，講到好似國家施捨你咁
根本政府服務市民就係天經地義
如果唔使服務市民嘅話個政府執㭍咗佢啦

支共香港着數就要拎
要你提供領事服務就嘈嘈閉
咁不如比香港獨立啦，唔好霸住個位淨係攞着數唔做嘢

記住答係

仲要話偉大祖国寧願救亂港份子都唔救愛国同胞

揸bno去支那大使館咁智障?

佢無屈 我地都想香港獨立

BNO走左
大英祖國

關我撚事 唔可以係藍屍狗 咁都有得擺黎打飛機

冇眼睇
佢地睇嘅新聞全部係小說黎

正 明明係藍絲 變咗港毒份子了

之前有隻香港藍絲中肺炎瓜左，微博班人不知幾開心

洗乜加密 等啲MON POST藍絲開心下都好

推

On99 有bno就去左搵英國包機啦

好明顯啦 你睇佢咁樣散播仇恨就知 人哋根本唔當你係同胞

支那人需要的只是香港呢塊土地,土地上既資源,唔包括人
700萬人,隨時可以換一批
所以,藍屍點解甘心做奴才
血統奴性

所以咪話班藍絲戇鳩
土共真係要清算香港人嘅話又點會同你分藍黃
一嚟就冚家炸田鼠架啦

以前有個新疆網友話自己好撚慘，我而家明佢咩感受了

佢哋成日拎五千年黎打飛機
老老豆豆5000鳩幾年嘅歷史入邊啲文化嘅精華係有留低
文革自己屌自己啲歷史同文化 又破四舊又乜柒野
依家又習思想乜鬼戇鳩鳩
仁義禮智儒釋道墨法 乜鳩都冇晒
剩低中國特色共產社會主義又盛

總之佢哋打飛機啲性幻想真係幻想嚟

1949年後再無中國人

黃絲太溫和啦
香港人=港獨

人哋拎BNO走關你班支支撚事咩

其實係大陸人眼中, 香港七百幾萬全部都係亂港份子, 港獨人士, 別分得那麼細

I am with you
要支那仔收皮

支那人真係好賤種

根本一直都當香港人係敵人 唔明點解仲有人奶支

返到香港喇

支那俾返外交同國防權香港
咪唔撚洗搵你囉
講到我哋好撚想搵你幫咁

微博FAKE NEWS唔係信呀嘛?

正 香港同支那越大仇口仲好

五千年關佢撚事
佢得70年咋

跟本班藍絲點奶
支那人都唔會當佢地係自己人
俾佢地掌權根本想將全香港700萬人捉哂去集中焗

其實香港真係中華文化最後傳承者，我都費撚時又搬錢穆個啲出黎。
只係講最基本有別思想流派嘅人文關懷，支那一早就已經絕左種。
利申唔係大中華膠，只係想講香港絕對唔係文化沙漠，
呢度嘅文化根基絕對值得大家正視同珍惜。

營
自

風向好明顯啦 就係要割秘魯個班人
微博係咁 扮黃項明生又係咁

佢地開心就好

真定假對大陸人而言唔重要
一來大陸人都唔會CARE 真相
佢地只係關心自我覺得良好
只要個信息岩佢地心意同偏見 佢地就會選擇去信個信息係真
就算後來證實係假又如何 佢地都無野損失 假咪假囉
同香港藍絲一樣 最緊要係岩聽 唔理真相

冇證冇據憑咩話人港獨

國家機器啟動

果個撚有求助支那呀？ 邊撚到有講呀 定你寧願信微博呀？

笑料

我覺得其中原因係最後個批學者已經係文革時期死撚哂。
剩低一係唔出聲，一係奶共埋一份。
依加嘅支那學者根本毫無人文關懷可言
教育更加係笑話。
支那仔成撚日講愛國，我真係唔撚知點愛法，
中華文化最多元最輝煌嘅先秦時期思想變成茶餘飯後談資，
四維不張道德淪亡，國不成國家不成家，國民毫無教養可言，
仲講乜撚野愛國

最撚好笑係支那仔出到牆會話返你井底

正確

又係支媒帶頭報fake news
全部滯留秘書魯既都係亂港分子 暴徒香港人都唔知
有bno既走晒啦

事實上佢5000年歷史都係幾百年不斷重覆
1900年
慈禧 《》義和拳

1949-1976
毛魔 《》 紅衞軍

而家
維尼 《》小粉紅

五千年前有中國特色共產主義咩

根本最撚獨係班生番, 日日叫人港獨, cls

佢係咪都屈咗求佢個啲黃嘅香港人先，如果唔係點打飛機

好耐以前睇過篇論文，支那學者研究話西方文明都係出自支那

講到底 無論如何佢地都唔會撞板
出面既人為左人民幣 要你含就含 要你跪就跪
到你真係夾埋一齊圍佢 佢又會話你想迫害中國 亡我之心不死乜乜乜
根本就屈機

好多冇美國簽證

乜果啲人係黃絲咩？連個banner都馬賽克埋

藍屍廢老唔識支那話實係本土派

有隻香港藍絲中肺炎瓜左，微博班人不知幾開心

係 支那賤種最叻
一開波搞人就聲大大 你唔反抗以為你好恰就變本加厲
你還拖打柒佢地就係「迫害」

其實好正常
調返轉我地網上遇到啲打簡體字嘅人，係街見到講蝗語嘅人，都一律視為小粉紅或者共狗啦

只要拎住特衰廁所板，掛住個名叫「香港人」
啲小粉紅就話你係亂港架啦
講咗幾耐其產黨要地不要人
你認你係中國人人哋就當你係架喇咩
一相情願on99

可能真相係相入面舉光時旗果個已經拎bno走左
影佢地果個廢老滯留就求助大使館比大陸粉紅屈做黃

啱啦 快啲割

有得揀唔會揀支那囉

佢地都知黃係大多數

佢哋鐘意fake news㗎
澄清是沒用的

香港有咩資源，香港唯一值錢嘅係信譽
但已經比支那人破壞得7788啦

垃圾新聞有咩好推，大家唔好中PR公司嘅詭計

仲有支那打格仔大法
張相無頭無尾
係咪香港人又唔知
係咪“港獨”標語又唔知
求其打D野，貼張相就信
大陸狗分析力 = 0

咩人先有資格反中共

信譽既野 唔係取決於香港人點睇
而係取決於外資同大陸人

行動證明一切
佢地大陸人一樣會黎香港買奶粉
外資繼續係香港投資 佢地繼續信就得架啦
除非美國廢除香港關係法姐

而且香港係金融中心 香港人/香港政府始終有錢
一個明日大嶼同三跑 都賺返唔少啦

所以話 BNO係必備
萬一外地真係發生咩事 到時你真係比支那人笑

唔幫你仲笑9你，裝你彈弓添

可以推比藍絲睇

根據佢地既思維 唔反得
反即係賣國賊 收咗錢帶風向 擾亂社會秩序
除咗可以話男足 其他唔可以講衰野

我覺得香港台灣日本甚至南韓都有
支那絕對冇

如果全香港都係黃，就唔使煩
淪陷22年

我係台灣都唔撚幫你啦
1. 唔係個個有美國簽證
2. 拉埋你一齊比大陸講一個中國點算?

所以未齋講求助，無下文囉

其實中國大使館有冇幫過外地港人？

元朝蒙古人/ 清朝女真族 關你中國人春事咩？
明明係征服政權
等於第時如果俾美國統治，跟住就話美國人都是中國人
精神勝利法

返左香港係酒店
屎都屙左兩篤啦

依D係策略 佢地大返你轉頭 希望令你懷疑自己
同埋會引導你爭論事實真偽
變相唔會爭論價值觀的問題
咁就可以迴避事情的重心

改故事黎打飛機

難怪中文科成日要求學生看圖作文啦

有BNO果堆走左十世喇 打晒飛機咁

點解香港新聞無講？？

兩邊一齊恥笑藍屍已成最大輸家

唔夠準確
應該係全港市民都係港獨分子

熱搜排名係後台可以操控到，即係今鋪中共想吹風仇港

一早知 所以全港唔好諗住置身事外

原來藍絲同小紛紅腦殘到互相咀咒對方死

你藍絲fight for China，佢小粉紅見你死就慶祝，好襯呀佢地兩幫人

有事搵英領
支國收皮

支拿玻璃人no.1

你呢啲係隱性大中華膠

睇你點睇。

建議你睇劉仲敬
睇完就知中華文化係一盤垃圾

你講緊d係高級五毛，普通粉紅係冇呢個智商

我翻開歷史一查，這歷史沒有年代，歪歪斜斜的每頁上都寫著「仁義道德」幾個字。我橫豎睡不著，仔細看了半夜，才從字縫裡看出字來，滿本都寫著兩個字是「吃人」！
5000年中華文化？仁義禮智？教你點用刀叉食人咋

藍屍已經將外國留學生定義做黃屍